+++
date = "2024-02-28"
title = "Στο μεταξύ (μεταξύ μας) ..."
slug = "hackerspace-photocopier-lift-dump" 
+++

## Πρακτικός οδηγός μετακίνησης βαρέων αντικειμένων

Ακολουθεί οπτικό υλικό ορθής διαχείρισης ενός φωτοτυπικού 200+ κιλών από τον ημιόροφο του Νέου Χώρου:

https://archive.org/details/dumb-ways-to-kill-a-machine




😇 yours truly !
